［暗示］TIME 封面其實有我地份

The Power of Youth
我咁講大家個心會唔會好過啲？
俾啲風度啦
人地贏咗就屌人環保撚
香港人係咁小器嘅咩？

連登不嬲都反環保撚 女權撚架啦

【Twitter要人!!】美加議員人權日tweet集合list!!!!

需要人入去推post
Twitter 需要大家

利申環保撚

反對輸唔起但真係勉強咗啲呢個

佢環咩保撚啦 用一堆膠

咁就一齊當選啦, 香港呢邊又比人輪姦又比人姦殺, 呢條女起碼要生吞一百個膠袋先好同我講野

唔敢太直接啫

現在環球氣氛隨時開戰

我都係環保撚 但佢有啲太做作

我差啲講埋be water架啦

[聖誕新歌試唱] 何君奶隻鵝、鄧炳強is coming to town等九首

有中國污染破壞你答我點環保？
外國左膠反智煽情

香港抗爭者不分年紀，邊係power of youth

其實我相信times 方面覺得兩者性質接近，都係年青人。只係條女可以食埋環保撚既慾望

【和你Read】【國際陣線】聯合國批監警會無實權，促港府成立獨立調查委員會

環保又要著住件大碼既衫

真係唔係風度問題，如果佢係真心環保撚都算，但佢係鏡頭環保撚咋，輸比個扮曬野呃人嘅點會服呀。

Popo用咁多化學嘢佢有冇出過聲

TIME想帶下其他風向，帶下話題。

Protests go on

我地輸左？

我會寧願你連呢個po都唔好開，跌落地嗱返咋沙上來比淨係跌落地核突。其實冇未冇囉，香港人需要用到呢d嘢打飛機咩，光復返香港仲緊要啦，執著個獎根本冇意思

天琦用時代革命就係要connect不同世代嘅人，香港抗爭運動並不只由年輕人參與 而係跨世代抗爭

大家依家要做既野係 去恭喜人地 順便提下中共碳排放第一呢件事
同埋去宣傳我地自己既youth power 好多手足係Twitter已經做緊
唔好睇完就算 要化成行動力 OK?

屌咪係囉 呢啲獎畀啲左膠打下飛機
階段性勝利下就得
對個局勢無咩幫助

恭喜就不了，太虛偽。低調處理啦，focus返主線唔好再諗呢d獎唔獎喇

輸左咪輸左囉

可以贏就梗係錦上添花
輸左又唔會冇左忽肉
大家要俾啲風度唔好好似大陸大咁小小家家郁啲玻璃心

輸左人地戥我地唔抵
總好過贏左人地覺得我地唔值

輸左小小風頭
但要贏得世界尊重先係最緊要呀

班鬼佬都唔順氣

On9

咁樣兜返轉頭有冇一絲覺得自己仲肉酸

真

我自己又覺得無咩所謂 雖然好多連登仔覺得嬲 但大部份香港人其實都無咩所謂 最緊要make noise

笑到

On9
個background 有水
你唔好話be water

同达狗光復香港有咩分別？

隔離post又想分化引戰
轉移視線

好彩有樓主呢個post正視聽
表現出香港人嘅風度

屌，不割

推唔好成個怨婦咁

算啦 五強已經好勁

買大碼咪可以着多幾年

屌你老母支共一年排幾多污染物破壞環境呀，香港作為反共最前線竟然頒比個環保撚，我屌撚晒班偽善撚呀

佢唔係環保撚
佢係偽善環保撚

唔食面包皮

環保撚係乜撚野玩法

不嬲小器

Times fb個留言板我地自己人d cm肉酸到....
好心你地俾d風度啦,冇風度都俾d公關頭腦
變方仲賢2.0就仆街

個tweet比全世界人串緊
是旦啦

Congrats and respect!
And I am so proud of my brothers and sisters🇭🇰

其實香港呢場革命唔只得後生仔

推

其實一早内定左
造勢都造左成年
你都大概知

係林鄭

成個連登一地玻璃

樓主鬧自己人就叻

是但啦輸唔起仲肉酸囉

封面啫，女性＋青年＋環保，其實基本上贏曬

又打飛機

班5毛一搵到機會就周圍挑引仇恨

李嘉欣.jpg

而家唔係我地輸問題
係條死𡃁妹憑乜

其實我地做封面

係真係on9一關大陸事呢堆人唔知去撚左邊

呢條女好做作屌人呢樣嗰樣但自己都有做㗎

Not only young,大把中年老年手足

仲有be water！！

做作到

👍

唔係小器 而係有造馬之嫌
明明之前蘋果報香港人大幅度領先
依家唔計
係咪要等到出年2020香港啲後生仔全部壯烈犧牲死撚晒 time先肯還返個封面比香港人呀 屌你仆街時代雜誌

係
香港又贏

肯撚定佢會話人網絡欺凌佢

咪就係憑我地一直爭取左咁耐既民主投票囉
輸打羸要,同班保皇黨一樣咁肉酸

咁都唔比維尼贏去微博撥火啦

最撚憎就係 環保撚
好撚偽善

香港人其實贏左，因為好多人都知道香港發生咩事。

啱

唔係屌環保撚
而係佢個人本身都唔太環保
再者講到The Power of Youth
香港嘅年青人所作出嘅貢獻更大
唔好要迫自己大方而無視或貶視對結果有強烈否定嘅人

唔係講緊票呀
講佢值唔值

中共咁唔環保佢有冇出聲

環保撚叫佢係污染區生存返一兩個月先啦

如果今日做左封面
對成個運動有咩更大幫助
係咪手足就即刻唔洗流血
入到5強宣傳目的已經好強
羸輸都要繼續抗爭

sorry p牌仔借個位

男銷售員 6 月涉推跌六旬男子致死被控謀殺 控方近半年仍未能確定死因

大家一於tweet 去問佢，請佢用依家嘅影響力關注下

唔係一人一票
係個編輯決定
咩撚嘢輸咗就要認

講句Congrat 然係叫佢關注埋香港Tg污染問題仲好啦
都內定屌鳩佢又比人話小家

連登一向都反左膠、反偽環保撚
快餐店畀少枝飲筒都會鬧
所以唔鍾意個女仔，同我哋有無入選無關係

唔關事啦
本身都頂呢種光環左膠唔順

同埋一個細路女係咁高層次嘅國際場合當面屌柒一眾國家元首，好啱左膠（出口術）不畏強權嘅口味

我真係冇care過times
但之前有張佢係火車食野既相
勁多即棄包裝
所以有d保留……

真正環保係反共 最撚污染地球係中國呢d 發展中國家.

著黑色褲 暗示香港人著黑衫

Twitter要人啊 仲要多謝係comment度支持我地嘅外國人啊

[Time] 點解要上到封面先至叫贏？睇吓手足twitter點講

話我地小氣倒不如唔甘心⋯⋯
輸比侵侵、Pelosi都話叫做盟友丫，
輸比個環保塔利班，就真係相當無言
公平咩

Time同The Times唔係兩樣野黎架咩

咁講啦 外交嘅嘢最緊要得體
背後點諗大家都明 唔使講到出口嘅

過份解讀

屌緊一個口裡宣揚環保 實際上並非如此既人
有咩問題 而定唔係唔贏得 係見到一個騙子可以咁撚成功有啲失望姐

打錯姐係time

香港獲人類發展指數排名第四，所以要表現得文明有風度，俾全世界（尤其大陸）睇到我地係實至名歸嘅，唔好輸打贏要，要有深度識大體。

如果唔係就跌落到80+ 㗎啦

其實唔關事
唔係好意外香港人攞唔到person of the year，而且呢個地球上值得上呢個封面又無被提名嘅大有人在

但係呢個女仔
真係好反映到西方社會嘅問題，就係把口講得好聽/有gmmick嘅人受到過份重視，忽略咗好多默默做實事嘅人

等於選舉輸咗比對手，就算再唔鍾意對方，都會握手同拍手。風度係比其他人睇，唔係比你對手睇

TIME係支線 主線係集會+聖誕和你唱

封面呢啲野輸咪輸囉
運動未輸就得啦

其實我都係冇乜所謂啦，但係講到特登去恭喜佢好似做多咗咁，分分鐘人地連有hk protester呢個競爭對手都唔知。突然走去恭喜成件事未仲怪？

唔好屈自己人輸打贏要
搞清楚點解屌先

演員

How dare you

只反映到左膠
外國一樣大把人唔滿意佢

正解
所以見到嗰啲屌人環保撚 下次食野拎多幾支膠飲管既連登仔
我都幾撚肯定又係啲五毛引火頭
屌你 正正常常都知點解大家係屌佢拎啦
個獎頒之前個個都已經講明邊個拎都好就係唔想呢個騙子拎
所以樓主其實唔洗氹細路咗樣氹我地 我地唔氹係on9的

問題係呢個環保撚真係一啲都唔環保架喎

其實睇facebook嘅留言根本冇輸到

做實事環保撚其實好多連登仔會支持

講真 輸俾其他個三個都算
輸俾條環保扮嘢左膠真心唔服氣

[Times]咪撚再屈手足係輸打贏要先屌條女

屌你老母又屈
留意吓國際時事啦年青人

Push

佢得句how dare you
同事後張列車相出名咋wo大佬

不割

大家繼續努力

夠喇，推行動post喇

出面幾個post 屌緊個Thunberg

Hk protester 係大熱門黎 無論投票定係聲勢都好勁
Reddit仲有好多post 講話投比香港人
連bts既fans都好多轉投港人 唔知既機率係好細
如果手足覺得麻麻地 咪各有各做lor

算啦
依啲有當然好
無又唔會對輸贏好大影響

對

TIME, how dare you

屌兄弟爬山添啦

push

屌佢唔係因為佢係環保撚
係因為佢係偽環保撚 用即棄餐具 etc

膠兜食物 膠袋裝麵包

香港人唔小器,但係連登仔小器

算啦，香港勇武好撚少事

唔講啦

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

人哋影響力大到叫得郁其他人罷課

講小器果班都幾撚on9 假環保唔屌得? 屌美國 唔屌最大污染國支那

咁都有得打飛機
咪撚咁on9啦
排頭五都唔差啦

Agree 同埋我覺得呢個結果先係對我地最好
如果我地贏咗，外國亦會有人覺得我地唔值
對我地反感，當然有好多一直關注我地嘅人會為我地覺得可惜
你可以話我輸打贏要 但總好過大家係度起勢咁屌人
比啲風度啦大家

Protesters唔係淨係得年輕人，樓主中計喇

靜靜哋

一個封面要嚟做乜
依家鬼佬屌哂鬼為hkers 抱不平仲有noise啦

但要搞清楚 環保撚 同 環保人士 係兩種動物
就同耶撚：基督徒，巴膠：巴士迷 一樣
前者係屌人行為有問題，反前者唔代表反後者

借圖

香港人拎到嘅話，啲14年班左膠肯定會出嚟起和理非大台，繼續愛與和平穿透坦克

所以有提名拎咗曝光率，最後拎唔到係好事

完全明白連登仔既諗法
因為小弟都十分討厭偽善
但唔可以排除佢地既支持者係真心想要環保同為女性發聲

我地唔好樹敵
而應該要係呢d話題上 同佢地connect!
講環保 香港人點都比排污大國做得好
講女權 香港女權簡直可以稱得上亞洲前幾 遠超日韓
希望佢地支持我地呢班係國際上相對弱小既香港人

無錯

結果係極左環保北歐離地西方女

同條120000usd 香蕉一樣

世界變柒了

依一刻，見返以前嘅連登

抗爭為左上封面雜誌？

其實我懷疑佢唔敢比hong kong protest
可能因受內地政府施壓

其實我懷疑TIME唔敢比hong kong protest
可能因受內地政府施壓

邊個負皮同我認左去 一枱都膠點環保呀屌你老母

大力推

咁我地真係覺得唔值咪屌囉

入到五強已經曝咗光，要知道香港示威好多地方都睇到

反正贏到個封面又唔會幫都好多，專心攬炒呢個聖誕，無比勝利沖昏頭腦其實仲好

真咁就屌同建制區選輸咗喺到屌三屌四有咩分別

原意係make noise
更多人關注香港

我都係咁諗，我覺得可以ride on 令國際關注二噁英問題。
Time 年度封面由Greta Thunberg 贏出

#1149 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

抺黑夠未呢請問
個比較完全錯
一個二個又跟住講

女人嚟wor Ching

屌偽環保撚扮環保 都比人話屌三屌四

其實去世界各地問人
都一定知香港示威
但呢條友真係未必人人識佢

反佢還反佢，反支那還反支那，你講到反佢嘅原因就係因為香港人上唔到封面？我屌你老母你班忽然國際撚！

無基本人權如何追求環保？
垃圾times

我就係要令佢班為環保而支持呢條撚屌嘅人認清佢嘅真面目呀

偽環保

agree
見到d入係到屌就好笑
藍絲就輸打贏要
自己一樣

最緊要係最後我哋香港人贏返香港
年度人物最終決定權都係TIME自己
理唔到咁多

屌又有咩用？

輸左咪輸左囉
外界覺得我地唔值而屌個結果，
係佢地既意見
我地感謝佢地既支持

但因為我地係其中一個candidate
我地要明白有贏一定有輸
輸左屌9人就係小家既表現
因為你個心態就係覺得只有我地先值得贏，其他四個都唔值
人地都入到五強證明人地係呢個poll同我地有相當/同等既價值
大家都值得贏呢個頭銜，但頭銜只得一個

你咁既心態搞到我地輸左之餘
仲冇左個尊重對手既體育精神
更加令人覺得你抵輸
明唔明？

【第十柒期牆紙】起來，不願做奴隸的人們
TG
FB

岩呀

屌又有咩用？

輸左咪輸左囉
外界覺得我地唔值而屌個結果，
係佢地既意見
我地感謝佢地既支持

我地要明白我地係其中一個candidate
有贏一定有輸
輸左屌9人就係小家既表現
個心態就係覺得只有我地先值得贏，其他四個都唔值
人地都入到五強證明人地係呢個poll同我地有相當/同等既價值
大家都值得贏呢個頭銜，但頭銜只得一個

咁樣心態搞到我地輸左之餘
仲冇左個尊重對手既體育精神
更加令人覺得我地抵輸

係環保嘅唔該去死 一日生存係地球一日都製造甘廢物

邊忽？有投過票咩

講明先，網上嗰個分明唔係，>90%支持香港人攞

都話係Power of Youth
即係年輕力量對現今錢與權力世道嘅動搖
今次年輕力量同係各國政府財團領袖之間 個爭議位係環保議題咁解

老實講今年環保喺歐美真係一個幾大既議題，呢個女仔點都有少少功勞，雖然後黎有啲爭議俾人話偽善，但係都覺得佢年紀小小就上un講speech好叻，仲draw到咁多人attention

始終對外國人黎講，佢地未必會咁關心香港人權問題既。巴打俾返啲風度，我地總可以用其他方法吸引人注意既

佢只係一個煩膠

但根本唔關贏輸事你明唔明
佢地覺得係一回事

香港人輸咗個封面好少事
不過點解會係呢個.....
屌

This is what you order, sir.

所以條女做左 d 咩9？

我都有同感 不過trigger 位係咩呢? 能源? 反經濟殖民? 民主獨立? 定係其他?

淨係屌佢嗰d先知佢係騙子？TIME 唔知？佢哋評判係低B？佢對環保推動一d影響都冇？
梗係唔會咁簡單啦，呢個唔係比賽，香港抗爭focus唔喺TIME度，所以唔好太認真，太認真便真的輸了。
都係嗰句 ： BE WATER

唔剪頭髮咪用好多洗頭水

咁即係點？冇進步

你咪話
大把左膠當佢神咁拜
你鍾意呢d虛偽野就你嘅事
咩好認真
上黎開po屌兩句姐
不嬲都唔滿意佢啦

上到Times person of the year, 但係咪真係可以光復香港，幫助香港年輕手足蠃回未來？要着力爭取五眼聯盟的支持更加重要

同意 有風度先會得人尊重

左癌上腦就最進步啦

由自動棄權到絕不棄權

咪撚聽佢9up淨係識抺黑自己友

未有反送中前都已經係屌臭偽環保架啦

M記最初話要出聲先比飲管嘅時候
成個連登都已經屌撚到仆街
話點解唔係比紙飲管

仲話要突登拎多兩支飲管
屌鳩M記呢個為節省成本嘅偽環保行為

我屌你老母到處屈毛

呢句正，人手推呢句

你環保去到最後
咪又係要講政治 冇政治 你環保撚有撚飯開
TIME呢d想風頭火勢想斬腳指避沙蟲

你印咁多文宣仲叫自己環保？

人地贏就屌
咁同小粉紅有咩分別

又唔係輸比甴曱平

我哋係peoples of the year...
成班HKer齊上齊落..

Person of the year 就俾佢..

理得我地有冇上封面
見到環保撚班垃圾就一定要屌佢地全家

樓主都唔係真心想講乜鳩youth包埋香港
想叫大家咪撚咁執著輸左個封面咋

守護連登價值唔想香港變到外國咁左癌上腦
左而不膠就好

佢都叫有開過聲支持我地, 唔好再屌佢啦

So what

hi on9仔

真心比啲風度算啦，贏左呢個又唔係可以即刻煲底見

自欺欺人 拉

其實有冇諗過係呢條友本身唔討好

邊個佢地？

唔關贏輸但又要因為覺得唔值而屌係咩意思？

認清事實香港人係輸左
但都可以有風度咁謝票
唔需要樓主自欺欺人
拉

女巴打

How dare you

可能啦
不過西方世界CARE 佢超多係事實
ANYWAY
傷心完
一齊消費佢!

唔係輸唔起係順勢屌柒埋個偽善閪

其他人囉
下係講佢值唔值攞呢d光環同比人吹捧喎
佢喺連登不嬲有比人屌佢偽善唔再實事

講到好似真係因為人地贏先屌，根本連登一向都屌偽環保

其實鬼佬都係Twitter屌晒鬼
不過你話比whistleblower我都順氣d

我抺黑左啲乜出面的確係好多人喺到屌佢環保撚/假環保撚都有得拎封面，我話依一下真係好似以前嘅連登咋喎

有時唔係贏左先叫好嘅，
而家一班人鄧我地唔抵都係一種玩法，
俾人睇到啲死左膠有幾膠，
你估好似中國人乜都要贏咁膚淺咩

巴打睇嘢都好樂觀

傻啦 輸俾佢 好過輸俾whistleblower
輸俾whistleblower 應該好多美國人服

講咗幾撚耐唔係風度問題
你話佢真係搞環保嘅，輸俾佢我無咩所謂，反正我哋抗爭唔係為呢啲虛名
個問題係佢假環保吖嘛
用即棄餐具
食包唔食包皮
選擇性屌碳排放
做show坐船由美國過歐洲，點知要人特登飛去揸返架船走，制做更多浪費

話俾啲風度啲人查下佢咩料先出聲啦，我哋宜家係輸咗俾個騙子啊屌你老母

啱啊，贏唔贏，又有乜所謂，Times 只係一個媒體

條女搞到歐洲為環保發動大罷工罷課，百萬人上街

其實俾佢都唔係冇道理的

神回

如果係真心好似之前新聞報導
一年嘅塑膠垃圾只有兩個膠袋
我諗冇人夠膽出聲屌

冇咁敏感香港不死

佢係假環保

但佢發動歐洲以「環保訴求」的大罷課和大罷工、佔領交通、大遊行

通常示威都係經濟、政治、民生訴求（所以法國黃背心和智利示威者直情唔入圍）。香港都係政治訴求。但佢創下環保訴求導致的大型示威，勇武示威、罷工罷課、佔領運動，所以佢入左風雲人民，都唔係冇道理。

唔好咁啦
無可否認佢係成功引起全球關注climate change㗎喎

咁陳同佳應該更有資格上封面引發深層次政治風波，世界大戰咁款

陳同佳淨係搞到香港和中國。
佢搞到成個歐洲。

咁有理念，就著草皮算啦

就死了 仲講環保

佢的確係環保撚
講就要點點點
自己做就衰撚過pat屎

屌你你想要reputation 定想贏波先
我覺得輸俾佢百利而無一害

令我諗起DC
the power of youth
the future is young

下，你訓左幾耐？6個月前你咁講仲講得過去，而家八國聯軍啦，睇多d 新聞啦

罷工抗議 氣候運動
內文都講咗兩次 Hong Kong

咪話係要reputation囉
你越咁講越多自己人比你抺黑妖魔化

哂膠

Greta既Twitter:

Facebook:

瘋狂Connect

Congratulations to Greta! Hong Kongers stand with the Future of our Earth, our home!
Did you know the greatest polluter is China? We're doing our part, will you join us?
Say NO to "Made in China", say YES to Mother Earth!
#HongKongstandswithGreta

你睇過之前Time既風雲人物就知佢從來唔係揀正面人物，而係揀影響力，連希特拉都當選過人地一個女仔係咁多國家首領面前發表言論，公開向多國挑機，重要引起左幾個大遊行，重點係佢一個人用即棄餐具都引起咁撚多關注（mainly係屌佢啦，但咁多人屌佢都係一種關注黎），做左風雲人物真係好撚正常

大把人做實事有資格過佢

唔*

我鐘意呢個封面多啲

老實講

是但一個少女小朋友同一場合講同一番話
效果一定一樣

根本只係咁啱係佢

樓主係咪五毛你仲撚激嬲到我

唯一我覺得真係可惜既係我地拎到可以cool到香港班glory-hunter既支持

樓主個柒碌連屌佢咩都唔知就係度鳩嗡

Noted with thanks, 希望time呢個topic 快啲完，討論返下一步抗爭行動

我打錯 你睇返
我話唔係要reputation
屌條女係純覺得佢無資格

同意 好多外國人都好憎佢
環保無問題 不嬲連登都係反緊啲偽環保撚

哦 你恰𡃁妹有無人性架

根本依條女就係環保界韓國瑜

Push.

成堆on9表示睇唔到
你地輸打贏要

好多碳足印

唔好自欺欺人啦
寧願你冇風度
都唔好盲目樂觀

輸俾個唔值先好呀嘛 輸俾whistleblower 應該好多美國人都接受到

咪臭係
輸比另外三件你估有冇人屌

唔好咁阿Q啦

後面咁多水，仲唔係講緊be water

人哋講金水

人地嗰個係冚球剷嘅問題
更係多人like la
大家要做環保撚用單車返學

輸咪輸囉，個奬有咩用呀，攞嚟打飛機

個女仔自揭患有高功能自閉症、亞氏保加症候群（Asperger's syndrome）
唔係話有病先值得拎
只係個奬既然對佢係一種肯定
大家咪鼓勵吓佢囉
而且成年前未有反修例運動
已經鋪緊路頒俾佢

香港人已經讓世界從新認識
有無影響力唔係靠人頒就有
比起當選2019年風雲人物
我更想、只想羸依場抗戰
光復香港 五大訴求 缺一不可

痴撚線佢係環保撚喎

12.12 愛丁堡
批左不反
12.15 和你shop

個封面好重要咩？有咪有冇咪冇 暗示啲咩 好似揦返拃沙咁 肉撚酸

我又覺得呢d環保撚贏總好過d藝人贏

係因為環保撚個腦真係有啲問題
工業用嘅膠多咁撚多
喺度話乜撚嘢唔好用膠飲館杯蓋
出埋晒啲垃圾紙飲管
快撚啲死啦環保撚屌你老母

引起關注同有做嘢係兩回事
講兩句就當做咗野同班冷氣撚一鳩樣

連登仔幾時組團輪姦Greta?
幾時寄炸彈去TIME?

(˶‾᷄ ⁻̫ ‾᷅˵)

how dare you

Power of Youth
唔好打J
同毒撚覺得對方其實有性暗示一樣感覺

Sorry巴

鬼唔知咩
但事實人地係贏左

大把人屌佢唔值
覺得我地值啲
我地使鬼出聲咩
我地身為對手，輸左係度屌鬼盞肉酸呀

呢啲等其他人慢慢講
我地係candidate 之一
一定要有氣度

仲攞youth來打飛機就射少滴啦

見到有班人仲話同左膠connect,香港左膠都唔係同路人啦屌你老母，呢d只係識屌美國（因為唔會有危險）但又唔屌污染大國中蟈嘅偽善環保撚係唔會同你connect嫁（女權撚我見得多，好似馬拉拉果D上我唔會有意見）。輸左俾呢D狗屎垃圾真係令人好唔舒服，輸左比個連名都未聽過嘅垃圾

左膠我屌你老母！呢D撚屌平時咪只係識話Donald Trump（我夠可以拍條片屌Donald Trump啦），咁撚樣都可以上Times 不過算啦，又唔好太精神勝利法，咁咪姐係變左中蟈人，唉忍左佢囉，況且我地有膽量同21世紀人類最邪惡政權對抗

連登做乜戲姐
你要做自己做
屌都有人去Twitter多謝佢啦
我都唔反對呢d門面野

呢條女
假環保
100%戲子

中共好環保， 環境海底撈煮完再煮煮完再煮

其實好多外國人唔鍾意佢
我地食花生就得

831

係，冷處理就得

Ok you win

我屌你老母呀web vote贏佢成一百部都輸，咁叫冇風度?我屌你老母

你知唔撚知web vote贏佢幾撚多，根本一早內定，我屌佢老母，做馬仲要俾自己人話輸唔起

TIME, Not times

絕對明白巴打你諗咩呀
因為我本來就覺得佢偽善 真正支持環保 應該最起碼堅持唔用冷暖氣 唔浪費每一分食物先
但冷靜落黎 我覺得呢壇野香港人要忍一忍 留比外國人去「處理」佢

咁做有兩個好處
1. 我地咁受支持 其中之一原因就係鋤強扶弱既心態
無錯 保持緘默 繼續企被欺壓者既一方對我地有利
搏取更多外國人同情 唔好比左膠老屈我地輸唔起
2.環保膠同女權撚一向唔多用腦 你想佢地認清事實 只怕得不償失 讓個光環一次 唔好惹火 將班環保膠女權撚connect更加有必要

唔同意
係power of real hk plp
抗爭無分年齡

佢係撚環保咩
連登都好多文盲同盲反

How Dare You

其實佢憑咩
唔係輸打贏要

絲打講得好啱
唔可以學似大陸咁郁啲就玻璃心屌柒人
反而依家博得好多外國人同情
可能會更記得手足同會用心繼續幫香港人抗爭落去

其實time的決定應該有政治因素

紙杯係compostable
應該係
利申：用過

事實係冇人想理香港人

大家睇下呢個啦，係Time跪人民幣

仲吊環保少女？自己睇下time點樣講我哋！

比賽有輸有贏，輸封面好閒，國際都有識之士替我地抱不平都夠喇！

如果條環保閪好似NBA仔咁關注香港 我ok